其實大家跌左落抗爭思維陷阱

所謂思維陷阱 就係處於一個極抽象既思維 毫無具體陳述

簡單舉例 大家講既黑警死全家 其實係好抽象
咩係黑警 係咪三萬th？ 呢三萬包括啲咩？
Pc 督察 鄧狗 速龍 防暴 便衣 重案etc

點樣死全家呢？一家連老婆仔女 定連埋親戚？
包唔包埋遠房親戚呢？

點死法？突然暴斃？慢性疾病慢慢死？
比人斬死？意外？
咁呢三萬人分別點死？幾耐死一個？幾時死晒？

總之大家既黑警死全家一直都係留於口號 點樣實現 實現左之後會點 其實大家都冇諗過

咁又點會實現！

再去返五大訴求

本身呢五項

全面撤回《逃犯條例》修訂草案
撤回612衝突「暴動」定性
撤銷所有反送中示威者控罪
成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
立即實行「真雙普選」

呢五項就緊係具體啦

但個問題係 實現左五大訴求後 個香港係點 就冇人具體到

香港獨立一樣 首先唔講點樣做到 剩係大家具體描繪香港人獨立後既香港究竟係點 呢個先係最首要！

如個冇實現後既具體情況 咁所有野就永遠都只係留於口號 因為根本冇終點！

最後再簡單啲 不如問大家想要一個點樣既香港？
冇水貨客？冇自由行？冇中資？冇晒金鋪？股市大跌？樓價回落？

咁大家不如睇下 而家個天唔係已經幫緊大家？
一個武漢肺炎

黑警開始連環中招 爭在未死全家 但係因為大家要攬炒 所以全球都一齊中埋

條街冇晒自由行 冇晒水貨客 要攬炒 結果大家都唔駛返工添

咁而家個香港又係咪大家想要？

所以我地最重要既具體我哋既目的 唔係剩係留於口號 否則永遠都唔會實現到

所以以下落嚟 我地要具體黃色經濟圈

黃色經濟圈本身都好抽象 但要具體佢 其實就要一街店鋪都貼住《我係黃店》

然後我地既一蚊 就等於我地既一票 幫襯個間鋪 就等於投票比佢地個理念

然後間黃店 日後要堅持佢地既信念 去代表消費者去表態

咁樣 黃色經濟圈就起到作用 就係透過消費者 去實踐民意 呢個係 第一步

正式發起《我係黃店》運動

哦

狙擊五毛人人有責

手持多個連登帳號

最壞時刻p牌分化狗帶風向 扮演手足！

唔該唔撚好貼入數黨Fake嘢黎攻擊抗爭啦
你同助長藍絲"天使"論有咩分別呀

散播失敗論

往績：用幾個藍絲醫護人員代表成間醫院
【圖】義士729被大搜捕真相 瑪嘉烈成間醫院都仇視示威者

左膠除左中傷 你肯答味?
大家歡迎用追故模

咁其實樓主冇資格開po屌佢地
樓主自己都消費緊抗爭手足
建立自己既抗爭形象黎屌人做雞博人認同得到正皮
佢大可以唔靠消費抗爭黎屌人係雞

佢係博你認同
並用689 式偷換概念令你
改變人言論

請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！